其實大家有無諗過可以打擊下黑狗既士氣？

政府話無下令開槍
網上條條片段都點曬相事後一定比人清算
點解唔感化下佢地叫佢地放低武器和平抗議？
Sorry for 1999